1.Процес роботи методу 'forEach()' полягає в тому, що він послідовно проходить крізь кожен елемент масиву, починаючи з першого і закінчуючи останнім. Для кожного елемента викликається зворотна функція, яку ми передали в метод 'forEach()'. Ця функція може приймати три аргументи: елемент масиву, індекс елемента та сам масив. Ми використовуємо ці аргументи для виконання певних дій або обробки даних для кожного елемента масиву.

2.
Найпростіший спосіб - присвоїти порожній масив змінній, яка посилається на поточний масив.

Використовувати властивість 'length' масиву для зменшення його довжини до 0.

Використовувати метод 'splice()' для видалення всіх елементів масиву.

3.Щоб перевірити, чи змінна є масивом, ми можемо використовувати оператор Array.isArray().